爆料 會員唔X好gay又去殺生

邊方面殺生唔方便講🙏🏻希望你珍惜生命 潔身自愛🙏🏻🙏🏻

打飛機射落海

落X
連登好多未夠18歲嘅小朋友 廢事講咁多🙏🏻

叫左佢帶套係唔聽

你都唔係路，事後🚬有乜用？其實好多機構，何必呢？

你係孩子他爸?

我係其中一名苦主

喂呀

對唔住...嗰次中出完先發現個套穿咗

毒撚係幾易呃

我為你好..

樓主冇朋友冇街出

護主？

牙gay我老友

我係咪可以嫁入你屋企 等左好耐

老公好波

我會負返責任...

咁你又叫我落？

你話要落㗎

你明明就知道我最鍾意小朋友

樓上狗男女

咁我哋生返個好唔好...

不如我地抖下 大家都抖下
呢幾年咁樣我好攰

幾年？我識咗你半年咋臭八